香港政府比孟晚舟永久居民身份證 郭榮鏗點同美國解釋好

公文袋去美國個timing有D尷尬

純粹個別事件
請勿作無謂猜測

駛乜解釋，直講就得

Sor正係奶過一次共渣！

一場誤會

肥平局長都系幫中共做說客結果出事

郭議員自己執生

好似揸加拿大護照喎,成件事係人地國家事務,外人不得說三道四